痾屎一問

痾屎本身係人生既一大樂事，但每次坐兩三分鐘就開始抽筋 有冇解決方法

試下企係到柯?

痾之前做下伸展運動

無熱身

咁不如就等瀨屎算啦

ching平時點熱開身

夾亂佢 分開三次屙

FYI

每晚有野出出入入嚟熱身

閒閒地一日坐1個鐘 for 屎.

利申: 非處男

返工先會咁

你腰力腳力唔夠....因為你平時只係用手......

唔關事，公司個廁所係有一種特別魔力

乾淨又香既廁所真係好好坐 只可惜一坐耐就抽筋